一人一個公眾地方上LIHKG唔會比人見到嘅方法

有時睇圖驚比人見到

唔係有隻mon貼 隔離d人睇唔到架咩

乜依加上LIHKG好唔見得光咩

好似叫熒幕防窺保護貼 不過好似睇得唔係幾舒服

較暗啲個mon

但其實我多數就咁睇

我以前用過覺得ok

而家就冇用 因為唔怕比人望

去成人台唔見得嘛

跟住將光度較到最暗就得